Условия проведения эксперимента аналогичные
условиям в разделе \ref{section:measures-on-alpha}.

На Рис.3 изображен график зависимости
потребляемой энергии от количества доступных серверов.
На данном графике видно, что зависимость линейная,
как для система с разогревом так и для систем
без него. Однако, видно, что при выбранных параметрах
для системы разогревом в случае $\alpha = 10$
значение потребленной энергии ниже,
чем в случае систем без выключений.
На физическом уровне это означает,
что если сервера достаточно быстро разогреваются
(интенсивность перехода с одной фазы разогрева на другую $\alpha = 10$),
то выключение серверов является оправданным с точки зрения
энерго-эффективности.

\begin{figure} [H] \label{fig:cmax_20_ro_0.7}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.81]{./results/cmax_20_ro_0.7.pdf}
	\caption{Зависимость потребляемой энергии от количества серверов, $\rho = 0.7$}
\end{figure}

\begin{figure} [H] \label{fig:EZ_cmax_20_ro_0.7}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.81]{./results/EZ_cmax_20_ro_0.7.pdf}
	\caption{Зависимость числа требований от количества серверов, $\rho = 0.7$}
\end{figure}

В тоже время на графике представленном на Рис.4 мы видим, что
среднее число требований при тех же параметрах
в стационарном режиме для систем без выключений меньше,
чем для систем с разогревом.
Аналогичные результаты мы наблюдали и в разделе
\ref{section:measures-on-alpha}.